[發大財] 紅隧三車相撞11傷 中港牌私家車司機涉醉駕

紅隧三車相撞11傷 中港牌私家車司機涉醉駕

紅磡海底隧道凌晨實施單管雙程行車期間，發生三車相撞意外，釀成11人傷，一名私家車司機涉酒後駕駛被捕。

凌晨4時06分，一輛掛有中港車牌的賓利私家車，沿紅隧往香港方向行駛時，疑爬頭越線，迎頭直撼鄰線一輛往九龍方向行駛的N11線城巴，私家車車尾撞向尾隨一輛的士。三車車頭嚴重損毀，其中城巴車頭擋風玻璃碎裂，車上有組件飛脫，散落一地。

三車司機、城巴上4男3女乘客及的士上一名男乘客受輕傷，清醒送伊利沙伯醫院治理。50歲私家車司機的酒精呼氣測試結果達55度，超標逾一倍，警方以涉嫌酒後駕駛拘捕司機。

醉駕判終身啦仆街

賓利當坦克咁渣